面對現實 想溝女最重要係識social

無論窮柒矮肥醜 只要識social
已經有機會溝到女
係街成日都見到肥仔拖住靚女
就係因為佢地識social

毒撚就係毒撚 有錢毒撚都係毒撚
太毒既話班女就唔想同你拍拖
只可以等班女玩夠幫佢地埋單
試諗下每次對話都係「食左飯未？」
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
咁你就明會有幾odd

咩叫做識social?
你可以諗返中學多朋友個班人
或者大學上莊住hall個班人
佢地唔洗係咁諗話題
已經可以同陌生人自然咁傾計

毒撚最忌懶幽默咁講笑話
溝通既時候講野自然流暢
識得聆聽再回應 唔好係咁講自己野
已經好好多
真係想學既話可以睇下YouTuber
睇下幾個人之間係點互動交流
多d 訓練自己講野

唔識GE同事可以點傾 同層,大家唔同DEPT

真樣貌身材只係入場券 識氹人歡心先可以長註
（不過靚仔靚女放個屁都香啲）

坐得近唔近？近既話襯食完飯
同佢附近d男女同事三幾個圍埋傾計
話題適合佢就會自動行過黎架啦
千奇唔好單對單行過去搵佢講野
除非你好靚仔/一向好受歡迎
否則只會當你厹或者on9仔

最緊要識扮傻扮on9，乜鳩都識仲有計傾？

毒撚唔好一開波大打大佬，辦公室談情說愛駕馭唔起，衰左揚左就真心柒。
去第度識女仔好啲。

我都試過咁樣
比成班女指住我塊面笑我狗公

毒撚係唔值得人愛架

佢好似係前後左右都女同事,冇同異性溝通咁